apple 出摺機叫咩名？

iPhone F

iBook

iphone Fuckboy
唯一更新=售價

I摺

iPhone StarTac

Apple XF

叫 iFlap 賣23999

i PhoneBook

iFap

Ap-ple

收皮

iPhone 6

iFold

iphouǝ

埃摺

APPLE FOLD

埃習平

i fucking hot garbage

iPhone Fold Xs Max

ifold

iBank